MATH RIDDLE არის მათემატიკური ცოდნის შემოწმების თამაშის სახის აპლიკაცია.
მომხმარებელმა თამაშში შესასვლელად უნდა გაიაროს რეგისტრაცია/ავტორიზაცია (sign up),
რეგისტრაციის დროს უნდა გაითვალისწინოს, რომ პაროლი უნდა იყოს მინიმუმ 6 სიმბოლოიანი. 

ავტორიზაციის შემდეგ გადადის მთავარ გვერდზე, სადაც საწყისად შეხვდება 9 ეტაპი, რომელიც შეიცავს სხვადასხვა სირთულის კითხვებს
მათემატიკის სხვადასხვა თემიდან. 
მომხმარებელი პასუხის სწორად გაცემის შემთხვევაში, შეძლება შემდეგ ეტაპზე გადასვლას. ყოველი 5 ლეველის დახურვის შემდეგ,
მომხმარებელს შეეძლება საინტერესო ინფორმაციის გაგება სხვადასხვა ცნობილ მათემატიკოსებზე.

ახლანდელ ვერსია შედგება მხოლოდ 9 ლეველისგან, თუმცა სამომავლოდ დაემატება კითხვები.


აპლიკაციის ავტორები: მარიამ ლაცაბიძე, ანრი მიჩილაშვილი